{"term":{"term":"eisteddfod","lang":"en"},"level":{"level":18,"page":10},"audio":null,"type":"word","meanings":[{"term":{"term":"festival gal\u00e9s de m\u00fasica y poes\u00eda","lang":"es"},"deep":1}]}